（窮）有無平靚正既牙醫？

下排生左粒智慧齒，但生歪左，出極都出唔到，好痛
窮學生想揾間平靚正既牙醫睇，因為排街症都未必肯幫我做，因為應該要做手術 唔係簡單拔牙
好痛呀

愛康健

葉宇焜醫生平靚正

王偉，幫我剝咗三隻智慧齒，下午剝，夜晚已經去打冷
佢個人都幾串，但係諗深一層係好有道理

打直生，剝800左右，打橫千八

不過最近剝都五年前

記得剝完就出金鐘野餐啦

non-jupas apply cityu

許廷鏗

Dr. Alfred

多謝大家意見
唔該哂